已fat check 李鵬原來無死 只係微服出巡去左食老婆餅

相傳李鵬細細個已經好鍾意食老婆餅 素聞元朗老婆餅最出名 但礙於名氣太大 去邊都唔方便 於是就詐死 再偷偷地坐高鐵去元朗食餅 預計727會到元朗 各位愛國同胞 到時記得去一睹國家領導人既風采